究竟你當我係咩

過客

用完即棄

zip時間？

兵

到底你都當我係咩。。。

朋友

是浮誇吧

玩具